醉左

兩罐

醉右未
快過肥閪大隻

唔該